唔知陳同佳有冇睇到蓬佩奧嘅發言呢

有冇人諗過佢頂綠帽嘅上限有幾高？

我指頂綠帽嘅影響力

無遠弗屆

Ww3

會唔會有日會令UFO降落地球？

一個平民靠一頂帽成功擠身歷史舞台

最後人類搞到唔適合再喺地球居住 搬遷去火星

史稱「綠帽之亂」會唔會考評局又出條題目答利多於弊 再取消咗佢

唔知佢心情如何呢？

佢咪手足嚟㗎佢其實有外國勢力指使佢要帶帽 暗殺佢條女

發明Time Travel

都未得閒自首
Pompeo 排期等下啦